幾時先有人自拍喊照去懷念Ellen?

好耐冇見過舊ig

真係好撚柒

佢地依家望返自己個post會唔會想死埋佢

正想講

宜家唔興啦